你老豆有個咁既姓，成世人點過

撚燒

做咩唔捉我個「嘅」字

鬼佬黎，前後倒轉

燒撚你